高EQ回應Haters 網民大讚ROLAND：不愧是第一牛郎

大家還記得早前日本爆紅的「歌舞伎町帝王」ROLAND嗎？作為年賺三億円（約2157萬港幣）的日本第一牛郎，除了外型別樹一格外，令他成名的就是結合幽默與極度自戀特色的金句。
ROLAND名言：「世上只有兩種男人，就是我，及我以外的男人。」 （ROLANDofficialsite）

ROLAND名言：「世上只有兩種男人，就是我，及我以外的男人。」 （ROLANDofficialsite）

笑對Haters惡意留言

作為日本第一牛郎，再加上極度自戀的個性，自然惹來不少Haters，也有不少人在他個人Twitter留言評擊他。

不過對於接客經驗豐富的ROLAND來說，應付Haters似乎沒有難度，亦從中爆出不少鬼馬兼自戀的新金句，近日亦引起不少網民熱烈討論。

串得嚟。。。又有啲道理

lever Max 9upper

幾欣賞佢對理想工作既睇法

level

學歷果個位都係，不過我覺得到達目的地其實係意味着佢死果一刻